一個女仔肯用你包紙巾去柯屎, 係咪代表有機?

用完還返時個包裝袋仲濕濕地
即係點?

代表真係急屎咋

性暗示

問你借紙巾 其實邀請緊你去殘廁扑野咋

代表佢真係好急屎但佢冇紙巾囉

濕濕地果啲係西水❗️樓豬今晚買定dom都得啦

有無咁簡單?

人哋幫條仔打飛機冇紙巾炸

佢家教好嚴 仲係a0

代表你嘅價值就喺一包紙巾

笑撚左

好想食佢d屎

A0唔可以同人打飛機

on9
我戶口仲有三千蚊

唔拍拖都幫人打飛機
咁隨便一定係臭雞

準備做人老豆囉

邊有諗咁多吖
真係鍾意人嘅，落d心機去追人好過啦

表白啦

ching高登名叫咩, 點解風格咁熟口熟面

無玩過高登

笑死左

報左驚

首先，靚女係唔痾屎㗎